愛情究竟係乜野黎？

岩岩同拍左拖四年既女友分開左
越黎越睇唔透愛情係乜野黎

我係一個九十後男仔，拍左兩次拖
我想知道究竟點解有咁多人對愛情充滿信心？又點解身邊好多情侶係天作之合又偏偏不歡而散？

好多人覺得只要兩個人真心相愛，冇野係解決唔到，好多人覺得只要你付出，對方會感受到

但我對感情已經冇晒信心，無論結左婚幾多年，甚至有小朋友都會離婚
亦有好多情侶拍左拖五年，十年，佢地既伴侶地位已經同親人一樣，但最後都分開左

請問你地點解會有信心，勇氣去將自己既心交托比人？

WTF

比負評唔緊要 但係個原因係咩
我想討論下姐

Because愛是懷疑

兩個人走到尾真係好難，因為唔係互相付出，互相依賴就得，呢個世界有外物影響，可能影響你單方面再牽連雙方，又可能會直接影響兩人關係。
古人將齊家放係修身後面就係咁解，人未修身就急於成家，又豈能長久

冇錯 要正人先要正己
自身既成長永遠係最重要
但係即使你幾完美都好 都唔代表會同另一半長長久久
好似你咁講 會有外物影響 咁既然係咁 點解仲要交個心出黎比人？愛情既義意在於邊到？又脆弱 又不受控制 又受好多因素影響 點解咁多人仲要博一博？

你咪答左自己，結婚前最好兩人已經修身，內心剛毅堅定既人就唔會俾外物入侵。現代人既眼光黎睇，外物都係情慾性慾之類較強，但面對工作壓力之類都講內心意志，如果唔係就會影響家庭

回歸你下一個問題：點解咁多人仲要博，答案係因為欲望

愛情就係溝條女奶閪